有冇結左婚既巴打分享下？

有冇巴打結左婚後變到同老婆冇晒感情？

你地會點處理段關係？ 你或者你老婆有冇外遇？

係咪純粹為小朋友先繼續一齊？

有冇巴打可以分享下

同問，各位巴打，如果條女當初唔結婚都冇所謂，你哋會唔會結婚，有冇後悔

我諗好少女仔會肯唔結婚

連登得後生巴打

咁結黎做咩

點敢覆你啊唔驚俾老婆小咩

不如你講多啲
你依家同你老婆冇晒感情？

點會冇

留名

結左唔夠一年

怕唔怕有呢啲問題？

始亂終棄

就結
同居左大約3年
留名學野

點解會結左先冇感情？未結之前又冇野？如果未結之前已經淡咁係你拖住人姐

你地係拍咗幾耐拖先結婚
結完係兩個人一齊住私樓/租屋
有冇小朋友

其實唔係無感情 係變左親情
會無左拍拖嗰種激情
就好似未結之前會車震下
但結左後就係屋企是但屌下就算？

無仔女就分啦

因誤會而結合
因了解而分開

巴打你係結左婚有依個煩惱 定
即將結婚怕有依個煩惱？
如果你係未結婚就已經諗緊第時會有依d問題
我勸你諗清楚先啦
睇嚟你似對依段感情嘅信心唔大
做左决定大家就一世㗎啦

所以我先想睇下有冇巴打可以分享下

如果我同你講我結左婚之後仲恩愛咗，
如膠似漆咁
你會唔會因為我呢句而即刻結婚？
唔會啊嘛！
根本呢啲就好personal
如果你嘅前設已經覺得結左婚就有呢啲問題
其實根本外人講咩都係廢嘅
講到底你對依個人已經係邊緣狀態
諗清楚，唔好害人啦！